### Create

Để create actions sử dụng createAction của **@vjcspy/web-ui**

Việc sử dụng lại function này sẽ giúp chúng ta có thể typing được kiểu payload của action, ngoài ra có thể add thêm được prefix module.

